仆你個街，唔好再推元朗POST，有人係上環中槍呀!

睇到有留言講有人頭中槍，成面血，對CON 係眼入面碎。
大家可唔可以關注番班手足呀??

如果你想講元朗，就入集中POST

推

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

上環點？見蘋果都冇出post

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

立場LIVE

黑警可恥

幫手推上環reddit po

元朗同上環兩件事可以LINK埋講 對示威者嘅過份武力同埋對黑社會嘅不處理態度

有冇記者影到？？？
唔多見手足中槍嘅圖同片

中環情況十分嚴峻 幫推呀大家！！！

我推

推！！！

推！！！！！！！

唔好俾人帶風向

推呀

Push

咁樣咪可能盲

有無多少少detail

兩單野喎

好擔心，有冇人可以講多D，但又怕講多左，手足求醫會俾人捉

你淨係得字點同你推呀？

顧此失彼都係分化嘅一種！
兩樣一齊推！

好明顯 政府成功分化

上環中環多唔多人傷？

推呀 中上環,元朗 絕不忘記

個條飛天南死左就有佢啦
廣傳開槍呢件事
幫手貼fb ig

兩邊都推

依加中上環咩情況
好似無晒live

推撚爆個post佢

兩邊一齊推得唔撚得呀

我認同上環緊要
但係警黑合作都好撚緊要呀
元朗打撚到仆街呀

有人中槍啊

pish

求求大家聽朝8-10打哂去港台商台節目
將中環開6槍同元朗官警黑勾結透過大氣電波爆出去

上環情況宜家點

兩邊都要推呀

推！

但上環單嘢
受傷嗰啲一張圖都冇

文宣求video source，上環開槍嘅事直播d現場記者冇提，我問左前線巴打都話唔知，幾多點嘅事唻?

而家得警察舉槍瞄人張近鏡相，同埋地下有彈殼張相，片就得義士疑似中槍倒地嘅遠鏡video，但係話聽到幾十下槍聲嗰d片可唔可以cut到出唻?

有開槍就應該係，但搵唔到「開幾十槍」同「義士受傷」嘅source。唔該巴打，辛苦晒

推 唔好撚諗住我地會分散注意力

追究到底

推！！！！

係啊其實我自己都係元朗人我都好撚嬲
但係成個熱門上環d port得個幾個
真係有必要幫手推下

元朗有大肚婆比人打暈
傳聞重小產

邊個傷勢嚴重d？

push

一邊推元朗單野
一邊推港島黑警開槍野

雙軌並行 缺一不可

推 兩邊都睇緊

why not both?

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

我都想知好多都係傳
開咗三十幾槍係now記者話聽到
未證實嘅

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

推

2邊都一定要推

小產？

兩邊都係手足 都要理 唔好比咁多元朗上哂熱門但中上環得1,2個po

當這種事發生在身邊好友
更令人深感一切都在身旁
祝願柳爺早日康復
完全認同連登呼籲
由於香港政府與香港警察已無能力保障市民生命財產安全
明天實在不應上班上學

屌佢老母

元朗事件會令到中間甚至輕淺藍都好嬲.

上環中槍冇source好難推

傳緊係

起碼聽日啲人一瞓醒唔會見到全部熱門都係元朗post先

屌佢老母真係人神共憤

上環有冇記者？

三十幾槍 fact checked？

PUSH

暫時仲未有相 好多都係傳
當然其實我都唔希望有人中槍

推！唔好俾佢沉

推推推

有冇港島live？

突發 有巴打搵到黑警黑槍Gif圖

元朗件事先搶民意歸邊 後追究黑警

繼續堅持五大訴求

推 義士一世平安

okay ， 理解，推晒兩個

有段片影到有個男仔好似中咗，見佢行咗2步跌低咗，自己起返身再行多2步就冧低咗，應該係咗槍

推！兩邊同樣重要！

兩邊推唔撚得

一港兩制

真槍定布袋?

幫手推上環reddit po

需要人幫手打background同補充資料

聽日要雙線文宣
兩單嘢文宣都係明顯對準政權
對家幫你造咗元朗CASE俾你文宣唔可以唔食住上
元朗黑幫暴動由假煙幕變成玩大咗
建制聽日都可能同何妖割席
同時要追究今日黑警開槍

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

有冇消息

推，大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

元朗中環 兩邊都重要

我全部要

推，按錯負皮，sor

推 有冇多d片

推呀！！
唔好有事...

你首先要了解連登啲POST點解會上熱門，唔關啲人推POST事，熱門唔係計回覆，而係啲人真係有想入去睇，叫人集中討論係無用，不如講多啲上環嘅嘢再集中推起一個

兩邊都推得唔得
元朗比人打既手足就唔重要?

有無人知義士宜家點

痴撚線惡過狗，咁咪一齊兩邊update囉，元朗你估家下安全過上環咩？

兩邊一齊推唔得既，係都要人跟死一邊，唔好咁痴線啦

兩邊都要推

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

推啊屌
推極推元朗

中共驚柒出國際
不惜出黑社會搞市民
大家同我推爆中聯辦一戰
要全世界知道中共點柒法

兩邊情況都咁嚴峻
聽日大家要將今晚既事發哂出去
唔好比政府混淆到視線！
明白係需要關注元朗事件，但係唔好唔記得
鄉黑背後係有政權撐腰同比錢出黎打鳩示威者既
所以希望大家一定要將真相廣傳啊！

兩樣都要推

宜家點？

幾多個中？

上環優先，求求你哋

傷成點？

兩邊同等重要
兩邊一齊推

Pishhhh

好少資訊

臨時立法會好重要
臨時立法會好重要
臨時立法會好重要

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

香港人要除三害;垃圾政權，垃圾警察，垃圾元朗

中槍消息證實咗未？到而家都仲未有，但元朗單嘢太撚大獲，唔排除係中環單嘢用嚟掩自己搵黑社會元朗做嘢嘅事

手足情況如何

推 完全唔知宜家上中下環係點

Push!

推 唔好比人分散注意力

元朗市民就唔係人?

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

推
新聞完全冇上環消息

推啊

兩邊一齊推拉，兩邊都係手足

咩子彈

睇立場live都聽到唔止5下槍聲 10點11點左右

無晒live 集中post又無晒人推

ching 臨立會同宣言有無片

推 上環今日好撚過分

仆街死黑警想分散我地注意力

有headshot 點會到依家都無相

仆街黑警

布袋彈，橡膠，定係真子彈

【23:24】《蘋果》記者拍攝到上環現場出現槍聲，然後有示威者倒地，他在站起後緩跑數步後倒地，其他示威者築起防線，現場有救護員為他治療。

開個post 兩邊都講， 等資訊集中d ?

忍唔住做P牌仔入黎一推, 義士個邊D消息應該置頂!

我冇嘢講

有冇手足報一報上環發夢既有冇被捕同傷者點?

啱

大家推依個啦

推推

兩邊一齊講
背後同一個集團指揮

推
兩邊都要煲大佢

推！
元朗相比共產黨易入手d，所以好多人推...

求下各位巴絲
一邊推元朗單野
一邊推港島黑警開槍單野 支持係港島努力抗爭緊既義士
兩邊都推 兩邊同等重要
唔好中中共計 唔好俾支共spin到

唔會模糊到目標 只會不斷將目標提高 反送中 反濫權 反黑警 反鄉黑 反政府 又中共 不斷一層一層咁提昇緊

死黑警

Now都聽到一直有槍聲

垃圾港共政府完全露撚曬底
正式對外宣布政府管治無能
利用黑警造成警民對立不止
更甚利用黑社會追擊示威者
配合黑警放水 簡直贏撚到開巷

個政府真係癡撚線到咁

呢段我睇到，但d聲係射tear smoke唻

有傷者消息未

ＰＵＳＨ

有冇人知 中槍手足咩環境？？

推，好擔心

兩邊都推，大家都香港人

推到有人答！

啱，打返主線先，未打到出元朗副本
頭先出左個po都俾飛天南搞到沈沈地

both push

岩岩見到蘋果

推！ 有兄弟中槍！

啱兩件事都好重要唔好比人溝淡件事 政府 黑警 黑社會都係有問題

Pish

推呀！

唔好有事口竹

有冇多啲消息

散左未

我無野講

有冇人知道其實中環仲有冇手足，周圍無晒中環消息

可以見到明顯警黑合作 反映香港政府有好大問題 向外國求救

推！！

Agger

親眼睇住隔離有個人中咗槍
之後成班手足攞盾擋
伏係地下同喱係個盾後面 新聞無影到咩？

中槍要講
元朗都要講

比錯負評

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

全民頭盔月

就係冇片所以而家我哋唔知發生咩事

一齊兩邊推，兩件事都好重要

pish gogo

好似話開曬煙霧搞到影唔到只係聽到槍聲

大家唔好咁急住 前幾次好快有source因為大家喺直播cap出嚟 但係啱啱大部分媒體都直播元朗個邊 你哋俾記者一晚時間 聽朝應該就開始有圖有片 始終兩邊同一時間發生咁多事要處理嘅野都多好多

唉。。

乜撚野唔好推元朗POST呀 屌你老母個腦裝水架 2邊都要推

真

中槍當然要講

元朗更加要講，警察唔保護市民，
啫係全港市民和旅客和外國人都唔安全

呢個問題超大，全世界都會注視

睇朋友ig放記者影到嘅片 應該有人中左腳

話時話點解出面開槍咁大件事會一條片一個post都無架
雖然元朗單嘢係好撚嬲, 但無啦啦開槍係仲衰撚過黑社會打人
唔好畀對黑仇恨掩蓋到, 要警黑一齊仇

元朗單野係好成功冚曬上環屌你老母

警黑一家親

唔好分邊個傷重d唔重啲，兩邊都有兄弟受傷，兩邊一齊推

文宣做嘢

同意

屌你，黑警黑社會死全家

不能遺忘中環手足
開左三十幾槍呀

推 元朗慢慢搞死佢地未遲 主線重要啲

好撚賤
而家冇咩人知中上環發生過咩事

兩單都仆街幫推

解散政府

錯手負皮 sorry

推呀屌你老母

根本唔係分化
係比錢黑社會攬事

黑社會、黑警 背後都係共產黨撐腰
你越係想轉移視線想無人提中聯辦事件
我偏要兩單一齊煲大佢，入共產黨數

唔係唔想講
但文宣組無source

屌你老母呀
元朗入面D人一樣咁撚傷呀 仆街
黑社會用棍亂打人重想出刀
屌你
依家官商鄉黑勾結呀

一條線嚟
晏晝焗曬你出嚟
港島迫到大家攰撚到癲
再煲大元朗件事搞到大家轉移焦點
屌佢老母閪

六四重現 暴力鎮壓平民

up

我睇tvb直播睇住佢開槍live睇住佢開咗三槍

十一點至十二點嗰陣tvb反而掛住播中環無播元朗

p

光復香港 時代革命

推上各大social media

點會轉移到
盲的都知黑警背後係中聯辦控制
一張圖就已經連結曬兩單嘢（中英都有人整咗了）
共產黨想用呢啲招數 等人忘記中聯辦俾人搞柒 on9

pish this

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

你老未唔好咁懶 兩個都推咪得

屌

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫推

已經用呢單嘢 第一次動搖咗我個深藍老母
大家要用呢單嘢 煲大佢

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

Cable 立場 01 Live
防暴同白衫準備開波

依家我地可以做既得番以武制暴 打左元朗熟習左勇武先
再去打黑警 一黎就打黑警唔夠打

大家幫幫手推

有冇人知中槍手足點？

比啲油推番個上環post上去！

Push!!!!

推，一個都不能少

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

革命
武裝起義

推，擔心

開槍係射催淚煙定布袋彈? cctvb有冇影到義士流血
蘋果開雙畫面，個中環live幾乎冇停過，但個現場記者做總結嗰陣都冇提開槍

推阿
好驚佢連醫院都冇得去

直播消息post 全部比元朗post洗走咗
有冇發夢或者朋友報料手足？

推
請關注中上環
我聽日罷工
我聽日塞鐵

光復香港，時代革命！

傷成咁都冇人送佢入醫院？想佢死咩？

橡膠/布袋

2邊推呀屌晒你地 其他POST都重要架撚樣

依家就係唔知咩環境
連有幾多前線被捕都冇曬消息

[重回焦點] 聽朝大家請將開30槍，政黑合作同臨時立法會推翻上熱門 [不要被仇恨蒙蔽]

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推返上去呀
兩邊都重要呀
唔好比何君妖擾亂

彈殼圖

有無圖證明

做咩個上環post又沉咗落嚟架！

呢班叫警察？
叫佢哋狗都侮辱咗啲狗
狗起碼會認清主人保護主人

呢班所謂公僕真係笑撚死人

全民自學- 十秒內全滅催淚彈

推撚爆佢我屌

兩邊都要推
唔好分化呀

出元朗黑社會襲市民
遮掩上環警暴開槍

推撚爆

但其實全世界都係元朗post，上環入夜之後情況好危急但係全程得一個post，點會用上環來嚟掩，上環天橋向下打3槍，煙霧彈對記者射，同多到超大霧有幾多人知，唔好話證唔證實中槍，射左36槍呢件事已經唔ok，上環元朗一齊上拉，根本同一場戲

對住義士就開槍，推進攻擊
對住黑社會就坐埋一二邊
吊你老母

不過我要睇返重播先肯定到！！！

彈殼圖夠唔夠做文宣

推
邊位手足發完夢嘅話 唔該通知消息

English version

推 兩件事都要推 依d係我地既彈藥黎

哩件事重要好多

我屌你老母呀，元朗個d 唔係手足呀？

光復香港時代革命香港建國

推返正確視線
唔可以姑息黑警

推

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

黑警無警示下開槍，有示威者中槍倒地

兩邊都要集中返

我估樓主意思條而家元朗太多post，變到上環個邊完全無人討論
應該集中討論，2邊都講

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全香港知

推
請關注中上環
我聽日塞鐵

推爆

其實係咪真係有head shot事件

😭😭推
兩單都會繼續追！

求fact check 資料冇來源 完全搵唔到

將事實既真相 放大貼上連儂牆

重有人口手

係咩子彈?

我仆你個街呀 元朗夠好多人受傷啦
乜撚野叫唔好再推POST呀
兩邊都推唔撚得？智鳩障！

推到你仆街

我地知呀, 但係未見到有咩消息, 都好擔心
記住, 所有野都係同同一班人有關, 冇人真係唔記得其中一邊

有理由相信政府係用元朗去cum住中上環啲noises

兩單都推

下次武器要加強呀手足

有無多少少資料 唔該

push！！

每一邊都重要，大家要互相配合！

做出對我方有利嘅事。

612都係20幾槍咋，今晚開左36槍呀！

求下大家關心下中上環嘅事

帶con????!!!咁大滯！

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控，同時我不反對一切捍衞自由既行動

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

721

中槍位手足而家情況點呀？

推

光復香港

Pushhhhh

上環情況

兩邊都一樣重要，一齊推進，拒絕分化

兩邊都要講
香港已進入野獸時代

puah

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

push
兩邊都要推

無示警，瞄頭開槍，佢地已經暗中將武力升級，唔好俾元朗分散咗，要兩邊一齊！

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

希望義士冇事

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

搞到咁無人提，以後啲手足仲點敢出黎！

求大家關注尋日上環單野

兩邊都重要 推

22:44 警察向示威者開槍。
平射。

上環post都要推!

推上熱門呀

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

港共政權真係好撚陰濕

UP

兩邊一齊推, 乜撚野去集中post, 兩件事無分先後

Diu push la

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

而家矛頭直指政府同警犬啦
同一樣黎!
都係警察仆街

推！
光復香港 時代革命

再推

兩單嘢都咁重要

兩邊一齊推

推，一日搞唔掂西環其實乜都唔洗講，話知你一車解放軍定洗頭艇只要處理司法班人唔做野，市民一日都還唔到清白，犯人一日唔會繩之於法

認同 所以而家叫緊人放返重點去721上中環食子彈

光復香港
時代革命

.

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推返啲721黑警po 上熱門